和理非英文自白 希望幫到少少手

我係個和理非，自問冇咩能力幫手衝。見大家一般聽到既示威者心聲都唔多英文，所以拍咗條片，講下感受同想法

至於點解會拍片而唔齋錄音呢，純粹係我知道聲係可以拆出嚟再用，同拍片冇衝突，而又想畀人見到係一個有血有肉既人喺度講野。中間有後製過，因為拍完後發覺skip咗少少所以加返，同埋黑左嘅位係因為見到正面

我知其實條片係幾長吓，我又唔係講得好，未必幫到啲咩，但起碼可以舒發同疏導吓自己嘅情緒

唔鍾意唔好插咁大力

自推

用到嘅話我一定會用. ( 不過真係有少少長, )

我都知好長，實在太多想野講
如果有邊part覺得好啲嘅話歡迎cut出嚟，或者同我講我cut都得

巴打英文唔錯 不過點解聽落似係七十幾年前電視節目旁白嘅英式口音

多謝您，口音係有啲老，但未去到七十幾年前二戰時期掛

又或者有咩想我再講再錄都可以

和理非萬歲，靠你地了

［發夢 - 心中情］失望勇武自白，以後唔撚理，求屌

您寫嘅全部都明白，我一開始見到都有諗過覆，冇覆係怕引起大家互相指責。見您回我個冇咩人睇嘅post，我諗都禮貌上要答返您。

我69 612都係度都有留守，亦有朋友兩日都有衝上前線。喺段片都有講，我見到有中學生着住校服向前線跑去，自覺慚愧。一直都反省緊，諗緊有咩可以做，其中一樣就係拍咗呢條片，當然反省會繼續

我明你覺得和理非好多時候都係口講唔需要成本，而勇武就付出極多，但留低攞光環嘅就係冇咩付出嘅和理非。亦其實是真，冇得點反駁。我只係想講，每個人準備承受、可以承受嘅都唔同，心中嘅考量都有分別，有時真係會自私。但總好過陳健波之流，只顧自己嘅所謂「收成」、利益，而我亦有朋友如此。所以不如大家槍口對外啦。

今次到現時為止有嘅少少少少效果，都係因為大家目標清晰，亦因為問題夠嚴重，冇大台都可以團結，互相尊重。而依家政府叫做讓咗少少咁大把，又再玩拖，呢個時候目標變得冇咁清晰，開始要諗點去維持、維繫大家，如果唔係又會變到五年前咁。

今次證明，一個運動，和理非同勇武冇一邊都唔會成功。我就冇，亦唔打算捉鬼。當然我不代表所有和理非，亦控制唔到，您憤怒我亦理解，我只可以盡力說服其他人。

於我而言：
若有暴動，我就係暴徒；
若果我和理非唔係暴徒，即係冇暴動！
大家共同進退！

Sorry 黎騎你個post，我尊重你既睇法，加油，希望你會先幫到被捕個幾位同埋繼續盡力保護幫你守前線既人，佢未必係為左你，但事實係有幫助到你。共勉之。

唔緊要，大家討論下都好

再講，可能我自己心理質素唔係咁好，又唔敢同屋企人朋友講，怕佢地擔心又驚散發負能量變到我咁，屈住屈住。訓唔到又冇胃口，個腦好似長期充血咁。片都有提到，個心絞住痛咗四日。

我暫時唯一可以做到嘅就係改變吓心態，唔太care其他野，總之做好自己，香港要我嘅時候走出嚟，咁就算。所以暫時真係未有能力企得好前，非常對唔住各位義士。被捕嘅一定幫！我知道冇人衝同擋，我地成班和理非都冇可能可以去佔領。所以如果實際上有咩想我做，同我講，我會盡大努力去做！(我知又係好似啲口行行大隻講嘅說話，但我真心嘅)

大家用集體智慧、集體努力打贏佢。